Samsung a50s 定 nokia 5.3?

考慮緊呢兩部，想徵求大家意見，thanks in advance!

5.3

nokia auto kill app.....

50s

s665點都穩陣啲…

Nokia呢部非常抵玩

無得set?

冇囉

不過三叔同nokia
我照選nokia

三星機我都用左幾耐，個 os 其實幾好

三叔太多自家app 加咗落去
字體同app 既圖示都唔好睇
同埋我一部電話用4年
之前既經驗。。。。。
令我以後唔用三叔

可以 uninstall

自2019 8月起，呢個問題已經解決左

我部nokia 5.1 plus 未解決

please see,
部機如果上到android 9 應該可以解決到問題

Nokia 5.3 得64GB Storage 720p Mon 藍芽4.2 但平一截
早幾個月我會揀a50s 而家我就揀iphone se 可以用好多年

Nokia 5.3 仲要冇QC快充同好緊要嘅NFC

一早睇咗
an. 9 都解決唔到

記得用過幾個月nokia 8
感覺連os 都未寫好，byebye
利申：電話我一般用年幾兩年先換

android one都未寫好，笑咗

俾個Nokia 5.3開箱你參考下

S665、4GB RAM、四鏡頭、3卡、NFC，差電5V2A，係個720p mon未必人人中意

iPhone 都係720p mon 啦唔係咩

睇見得10W叉電同720p就

$1600都咁多要求

lihkg 既人買電話一定要最top 最快最大容量model ，後備機都唔例外(就算唔打機只係用facebook whatsapp 都好）
咩中價機，平價後備機唔係最top 都係垃圾。

望螢幕大細同ppi